14.04.22 : Начало проекта
14.02.22 : начал 1 урок https://www.youtube.com/watch?v=ptiom4YWqoE&list=PL0FGkDGJQjJEos_0yVkbKjsQ9zGVy3dG7 (0 - 46)
15.02.22 : верстка 1 урок https://www.youtube.com/watch?v=ptiom4YWqoE&list=PL0FGkDGJQjJEos_0yVkbKjsQ9zGVy3dG7 (46 - 2.10)
18.02.22 : закончил верстку 2 урок https://www.youtube.com/watch?v=bfj4lEyc4w8&list=PL0FGkDGJQjJEos_0yVkbKjsQ9zGVy3dG7&index=2 (0-1.20)
19.02.22 : основы реакта  2 урок https://www.youtube.com/watch?v=bfj4lEyc4w8&list=PL0FGkDGJQjJEos_0yVkbKjsQ9zGVy3dG7&index=2&t=6850s (1.20-2.00) 3 урок https://www.youtube.com/watch?v=8W-M96dXA3Y&list=PL0FGkDGJQjJEos_0yVkbKjsQ9zGVy3dG7&index=3 (0-2.10)
20.04.22 : хуки + (mockapi + fetch) 4 урок https://www.youtube.com/watch?v=gfx8IBUzZqw(0-2.14)
21.04.22 : axios + улучшение корзины и поиска 4 урок https://www.youtube.com/watch?v=gfx8IBUzZqw(2.14- 2.42) 5 урок https://www.youtube.com/watch?v=J22CdUt5OOs&list=PL0FGkDGJQjJEos_0yVkbKjsQ9zGVy3dG7&index=7 (0-1.05)
22.04.22 : react router + удаление товаров из коризны и бэк + избранное 5 урок  https://www.youtube.com/watch?v=J22CdUt5OOs&list=PL0FGkDGJQjJEos_0yVkbKjsQ9zGVy3dG7&index=7 (1.05-2.41)
25.04.22 : React.Context + React skeleton 6 урок https://www.youtube.com/watch?v=2jLFTiytfgg&list=PL0FGkDGJQjJEos_0yVkbKjsQ9zGVy3dG7&index=7&t=1s (0-2.33)
26.04.22 : React.useEffect с async function + оформеление заказа 6 урок https://www.youtube.com/watch?v=2jLFTiytfgg&list=PL0FGkDGJQjJEos_0yVkbKjsQ9zGVy3dG7&index=7&t=1s (2.33-3.20) + 7 урок https://www.youtube.com/watch?v=C_3ZT7j1_jc&t=5320s (0-30)
27.04.22 : castom hook  7 урок https://www.youtube.com/watch?v=C_3ZT7j1_jc&t=5320s (30-2.20)